落選議員0創意叫人登記做選民

咁既質素 難怪你輸

自推 5次 1/10

自推 10次 2/10

自推 10次 3/10

自推 10次 4/10

自推 10次 5/10

6/10

7/10

所以你要上嚟幫手R點擊?

R下dislike

dislike即係幫佢宣傳，最好嘅做法當佢哋係隱形人

扑左條友佢喇

咪撚推 樓主擺明五毛狗黎 想幫藍營造勢 block左先講